［PS4/PC] Monster Hunter World [439]Gay Lo聚魔地

請盡量用不推文回覆

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文Wiki／怪物肉質參考 多語言對照
(更新到IB)
(無更新)
日本Wiki
(較常用)

台灣網站教學

配裝模擬器 日中英文對照 Skill simulator

配裝器使用教學

配裝效益計算&比較 (中/日/英)

傷害模擬器 (已更新IB版) (日)

聚魔客制/貼皮素材表

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：一開始用咩裝好？
A：防衛隊裝備就可以，夠用到G位。

Q：遊戲買左日版(或其他版) DLC要買咩版？
A：DLC要遊戲要相同地區先玩到。

Q：玩男角定女角？可唔可以重設？
A：隨個人喜好，有整容券買但唔可以改名(購買次數有上限)。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓揀追加內容。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角(成員清單)。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：點令條龍撞牆？
A：確保投石器有裝石仔，飛翔爪上頭對牆R2。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：solo 1倍血，2人1.6倍血，3~4人2.5倍血。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所（3人組）登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍????個任點做？
A：周圍探索搵雌火龍????痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法？
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩？
A：滅盡龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：上下位G位/αβγ混裝出唔出到套裝技？
A：可以，套裝技能名相同就得。

Q：點解開唔到爛輝/赤龍任？
A：任務限時開放，請留意官網，開放時於集會區域承接。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解唔整TG GP？
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

Q：最頂張圖個D咩人黎？
A：三百蚊得4條龍，佢地冇買到。

攻略 IB前

————————————————————
攻略 IB後
魔物篇
赤龍攻略

太刀介紹文（核心技能＋赤武覺醒及客製）

————————————————————
新Post Template:
右上角三粒點＞以此內容建立新主題

Strong post lm

新post留名

m裝?
solo

新手唔識咩叫m裝

你依家上位定master?

應該master全身都係用緊master防具

咁solo應該唔難

唔知係多人難度定其他原因下下打落嚟都扣好多下 solo打我要打好耐諗住多人睇會唔會快啲 結果一路過唔到

開埋不屈就唔痛
再唔係你擺低曲等其他巴打幫

new po lm

近戰表示林精好難埋身

新手留名

你指佢閃黎閃去定係啲招
閃聽聲追

老手留名

樹枝伸出嚟打你、打兩下瞬間轉移、怨恨後被樹枝夾住動彈不得

煩到一個點，太刀打兩下瞬間轉移上唔到紅刃...

太刀幾好打 自己搵片睇

見到舊年啲人打用跳跳大槌

new man lm

頂次次打街場激金都係輸第三個位

貓貓下就慣架啦 好似係

大錘有冇咩新手裝介紹下啱啱入聚魔冇耐

隻嘢嚴重過度活躍
玩咗幾次都去到第三個位
打到果實都無晒諗住差少少就贏
點知點都有人死

Solo 咪無呢種問題

見到有人m位外觀嘅？

pc 用mod整?

solo打 加用高級餐卷食貓的生命保險多一貓會幫到你

呢個好似係打M位鬥技大會集會所姐姐送嘅

煌黑有出外觀咩?

水晶耳環幾靚

煌黑無呀，但係耳環好似有

Lm

試下先
之前solo幾次都輸俾佢捉住噴電

外觀裝備唔係果個部位冇裝野會灰色咩 ?
但佢張圖黃色喎

新手畢業任

新手留名
而家nat 1都會斷線真係燥撚咗

為咗打隻過度活躍鳩屎猩猩
都唔知嘥咗我幾多粒爆烈果實

仲係新手

有無曲?

sorry 原來你係Pc 咁幫唔到你

new post lm

lm

係鐵壁珠阿屌

直男lm

金羊武係咪唔計套裝?
玩奶要硬食4件防具

單打/救難激金猛爆全部衰第三個位
乖乖哋升下lv再打算

仆街又壞手制
一年壞一個

鎧羅武計套裝 可以鎧羅水片手+無擊剛刃 3件爛輝2件爆碎咁砌
出到攻7挑7廣域5超心3弱特3快食3滿足感3體3
但無擊剛刃耐衝要3揀2

垃圾gapcom厄時間仲厄金錢
你都50幾歲人差幾個月停經，一於棄驚珍惜光陰

45咋𨳒你

45

阿蛇plus ultra

97年港姐季軍呀

有無人可以carry我呢個新仔，打一兩場冰咒龍，同埋一兩場慘爪龍，出套齊冰咒裝(ps4)

如果有hunt office，聽朝早啲起身，咁夜要抖抖

就係無，so sad

用冥赤散彈槍
強化就係反動 散彈數增加 3級珠位 攻擊*2
客製會心*2
3盾2近

冥赤3件+金獅2件
會心率拎武20%+精神抖擻40%+武器會心20%
剩返20%我用弱特2lv

技能好睇你本身有咩珠 自己用配裝器試下
其實都係
防性5 防強 怨恨5 精神抖擻5 超會心5 體力3 散1/2之類
我自己都唔齊珠
只可以配到挑3
迴距2 方便團戰追怪
耐回1保持滿耐力

超會心3
打錯

點解要水既

赤龍同金龍任好似每個星期輪住開
今個星期仲係金龍
你中期就建議你打左爆碎龍先
用爆碎套+金火龍套先
起碼玩到挑戰7同精靈5
又可以保命 攻又唔低
打下雷狼任刷珠先

用近戰打咪唔會嘥

有冇人可以carry 我 刷 帝王金太刀？

防具強化lv?

鎧羅片手全部都係隱藏屬性, 唔出屬解既話就係無屬性武器
水係最高物攻同埋有10%會心
我自己用過火嗰把都ok 有長白斬可以唔出剛刃

有冇ching 知道點先可以有帝王系列武器

升lv可以配多啲點
加下力量 加下耐力 就打到

打爛閪龍

係打邊個任？
淘金 定係 集會任？

淘金
集會太浪費時間

係會直接跌 帝王系列？ 因為我依家得鎧鑼系列

要喺鍊金婆婆到刷

點刷？ 未贏過淘金

執地下啲嘢就得
一個人打都冇問題

求carry 未贏過好似開唔到個煉金

用連打手掣用弩原來好舒服

全職笛lm

一開始用太刀打 掂都掂唔到
彈嚟彈去+一行埋去就掃走我

熟練下佢招式
要知道邊d輸出位

呢隻野幫你練到鎖頭打

2近3盾
解哂月辰藍色感嘆號既特別任開激金同猛碎 (解哂就會出冥赤煌黑)，冇基本珠就打熔岩魚，強壁非必要，有就放，冇就碌技，4lv珠可以整套強運刷雷狼

冥赤5件 3lv痛擊 客製一格會心/攻4就100%，冥赤3件5件扣血量都一樣，唔需要配激金2件卡技
重弩本身碌得遠，配迴距會碌太遠，耐回亦都唔實用
強化: 散數+1反+3攻5會好D
3盾有時都會扣血，客製一格吸血唔洗收武拉返條血線會穩d

其實激戇應該易過平時果隻，好幾個兜割位，口砲，大壓殺，單手放電，都可以兜割，泰山壓頂，一拳爆地，掀地板可以見切，飛起出波幾乎係原地落地可開刃，最鳩屎果招普通連續拳變得好少出，太刀算好好打

你試下由口砲，大壓殺呢d最易處理既招慢慢打出傷害先

你話行埋去俾佢掃走，呢個係主因，佢攻擊距離唔算長，行埋去唔入佢範圍等佢出左一招先再斬佢，好基本既基本功黎，鬥撞=鳩打

太刀狗又然

都係睇個人喜好
會心要靠3lv弱點特效 姐係要成日軟肉
反而重弩好少扣耐力 用精神抖擻會方便好多 拎武就已經有80%會心
同埋用金獅兩件 珠位係靈活啲

點解強化要3級珠位 少一個攻5
因為要黎塞散3 而散3同攻5本身差唔多
但係3lv珠最卡位 將佢塞係武器度你會發現珠位又會靈活好多

散彈唔會客製吸血 每發回得幾滴血 不如客製會心 靠冥赤套裝效果回血仲好 反正有3盾5防 一定回得返

打咗條歷戰滅盡同炎王都未出拎不動個任

無嘢了 啱啱見到

不過依規律呢位巴打通常叫完春又會返去用弩

其實熔岩龍應該等佢吐多啲珠著數啲，定係快啲完場速刷著數啲出左3粒剛刃都冇粒強壁

銃槍衣家最高輸出係咪都係物理, 之前見人打煌黑好高攻

完場一定出2粒風化珠, 21%再多粒風化 嘔珠多數會嘔垃圾比你
1分鐘一場既話應該係速刷快d

咁應該學之前巴打條片，用陷阱流

話明係逃課武器，要用弩逃課既點都係新手畢唔到業

好似係我叫佢用弩

我夠叫佢用近戰啦，睇人既姐

睇得出呢位巴打幾享受個蜜月期既
一開始係大把野刷，個角色提升好有感覺
所以會急於捉住呢種感覺，但通常弩到底果d人多數響蜜月期搵唔到自己鐘情既武器的話都係hi bye獵友

唔係因為鐘意弩而用弩丫麻

新人黎講肺炎巴就唔錯，都係ib新玩，搵到自己鐘意既大劍剋服落黎，由帶佢打煌乞到俾佢帶打煌乞，技術提升係俾到人有眼睇果隻，到現在嘗試其他武器，咁先做到長期獵友嘛

我係想新人都有大概咁既經歷，搵到自己喜歡既武堅持落去，從而發現武器間各有長短再欣賞同嘗試其他武器，咁大家都會陪我打耐d

真
弩得多，真係無動力打
聽教練一席話
勝芒十年亨

而家睇魔物弱咩屬出咩武器，鋼龍、惶怒恐暴龍一定出行家風暴槍出嚟射射射，跳嚟跳去飛來飛去嗰啲，好似冰呪龍、冰牙龍、霜翼風漂龍，歷戰攻高，遠攻走位唔靈活，多數用返太刀
不過見到下面大神用赤龍水輕弩射徹3射得咁爽，可能都會練下

打漏咗
跳嚟跳去嗰啲用拔刀重弩

DS BB 隻狼 我都過到
但芒亨我真係玩到躁 個人仔動作慢但條龍快到ON9 HITBOX又大到ON9 遊戲體驗好差

吓 mh d hitbox幾好喎

係會難適應d
mon hun係用返現實少少既動作 一個人渣咁大把劍劈落去真係會慢到嘔
跟住要你用真實系既動作打超級系既龍
唔慣可以玩住太刀先 起碼有幾招反現實既技

太刀仲撚ON9 俾狗玩

有時佢撞/ fing尾/ 冇硬直連擊都中真心屌出聲

可能係因為mhw dodge iframe短

我都覺芒亨個迴避無敵時間係短過魂系列

講咩呀死老襯

咩意思

你唔可以當佢ds 咁碌碌碌
Mh 碌個無敵時間好似得 15frame

真 之前用重弩係為左容易啲贏，跟住少左用大劍 但係玩得多就想有技術上提升，唔係淨係為贏，我諗新手遲少少會有呢個覺悟

請問依家刷珠係刷咩任

有冇人想刷溶岩龍 自己刷到就嘔

高rare就雷狼 低就溶岩

活動任務雷霆鳴神

同埋會暈呢樣野好影響節奏
我都係souls game 過黎一開始好唔慣
但係打多咗會適應，家陣攞大劍同souls 嗰種回合制模式都幾似
不過硬係睇唔透芒哼d 龍出招d 起首，成日都靠負碌打真儲力

Ny巴玩重武要多啲幫手弱肉啊

@海綿 你的第一我就收下了

小心啲講嘢呀 你得罪緊全mh最多人玩嘅武器

可能真係咁體驗麻麻
玩落好唔爽 自己一個玩好悶
而家刷聚魔刷珠 作業感好重
想換新裝就要打新怪
但打唔贏又換唔到 卡住無限loop
主線同堆畢業怪個gap大到
打機都係想贏 爽下
而家玩完仲灰過唔玩

油雞仲打緊閃軌2點趕得切創軌

唔追第一波喇 特典版遲玩平一半有凸
btw清埋閃2白金 終於有阿爾媞娜可以玩

又一個俾芒享耽誤左既軌跡撚

基佬團長海綿大叔

軌跡有中二機械人又有成班後宮囡囡陪伴教練識條鐵
辣殺驚gay lo team成班麻甩佬圍爐不了

真 玩得廢又唔洗俾人鬧

見到自己友都唔讓下
枉小妹仲留住個ac係小隊

專心跳冇留意 完咗cg先同我講最後一個係你

因為DS BB 隻狼 根本唔算好難玩

芒亨你要易玩其實都好多逃課方法

你如果想近戰單挑 係要時間練

刷時間就更加另一個世界

Hitbox我同意，有部分龍hitbox係幾垃圾

講下笑，公平玩先正
如果有互界對碰就perfect
最鐘意同高手對決蜂巢
睇完你片又學到野

啱啱又1秒空襲搶尾絕殺

你pc版？
ps4既可以一齊打下

先睇下邊款武器合眼緣，睇下人地點用，睇下人地點配，再睇下想討伐既怪d高手係點打，學到一招半式盡量試下實踐，就好似你有玩既太刀，一開始接觸隻怪唔熟，就去睇人地ta片，最簡單果下兜割係點做既，咁你搵到一兩個呢d位，開定個紅刃，就係等怪出左想要既招先兜割，平時有紅刃都劈住先慢慢黎，咁你就會發覺隻怪會開始俾你打到流口水，俾你打down，然後快左，唔熟隻怪既時候，如果你一有紅刃就想兜割，即係一野就想好似高手咁打，就入左惡性循環，平時格硬用左個紅刃，到你可以兜割既時候就冇紅刃，成場撞黎撞去連最基本既經驗值都累積唔到，所以做到d最易做既先，咁你就會發覺自己有效打擊越黎越多，有效打擊多左即使不如高手，你都可以好有成功感咁打死隻怪了

好過麻木地死，花既時間其實差唔多，因為亂咁去撞，到最尾得到既係nothing，亂咁去死到自己真係實踐到果一招半式，自不然就會有d自信，出去識人，識下其他玩家，入下人地d場，自然個圏子就會大左，又有心機左

如果真係有d素材好想攞左先，先拎徹甲出黎囉
刷豬果d冇得強求，公式化用弩好快厭，不如換下武，練習下，雷狼係個好老師黎既

想講明明人地軌跡撚圍爐緊你響度仆街好煞風景囉

我又要再吹奏太刀打雷狼好正

乜春軌跡
出軌就識

我ps4呀
成日上網睇完啲高手討伐片
到自己玩嘅時後就變咗俾隻怪討伐

今晚入glt 開啦

淨係識出軌，再唔係就出櫃
你個腦真係好dirty

巴打我尋晚搞掂5分台
依家target 5分半

出心眼珠未第二粒強壁都出咗

我6分台就無心機再刷

落雷居合 同咬人居合成日fail

芒亨要玩得易係可以好易
但要玩得hardcore亦都可以好hardcore

落雷係充電嗰招? 心口白毛落過手關節就居
前頂我係憑感覺

原來有得睇關節

我之前不嬲憑感覺
我之前就係祈禱佢唔好出呢2招
Fail率有5成

而家刷陣聚魔先

咁落雷開刃係咪只限左手

我睇個youtube教話左上角 其他位我試都好易fail

落雷有好有唔好啦 難啲處理但係居到就送埋debuff早啲著轉福 同埋都快啲入超帶雷啲肉軟啲
前頂居慣咗感覺易居過其他招

講起碌碌碌黎避招
以前係大部份招都係碌唔到, 個碌係比你用黎碌黎走位避開個hitbox而唔係預你用個無敵frame黎碌佢個hit frame
所以甚至有種說法係: 回性就係毒藥, 意旨你用回性咩都靠碌黎避招反而就搞到你唔識走位因為咩都一碌搞店
但近代mh就傾向你用碌去避招好多招睇岩時機就可以碌到, 呢個玩法好唔好就見人見智了

應該係得左上角 我都成日炒 應該貪少啲刀攞個靚位先

Btw巴打有無刷下煌黑

PC 可以幫你打

我指緊速刷

好鬼熱心

速刷 咁我幫唔到你
我唔玩弩

Sor我講清楚d
我見佢有玩太刀速刷
想問下佢有無太刀單人速刷煌黑

雙刀真係好好玩
但真係好手短 追龍多過打龍

佢個回避仲要有delay
㩒完個制要等0.幾秒先識避

負皮嗰啲人有冇玩過哂bb ds3 隻狼？

咁介意負皮做乜

想學嘢姐
負皮即係唔認同
咁我想了解下有咩我係miss咗

當初新手開荒用雙刀
之後比奇撚 撚完怒轉太刀狗

未打到
自殺巴講既畢業任都未到

太刀好多技變化
自問玩唔掂

雙刀除咗打點低好似都冇咩缺點

雙刀易玩過太刀
啱時機打一套都追得返哂其他武器嘅傷害

太刀打煌黑雖然有兜割bug
不過都幾好玩

得閒交流吓

身邊個個frd都棄哂

打點低可以打低條龍
所以係冇缺點

奇撚隻閪角用雙刀好難lock
個陣新手雙刀打奇撚王想死

新人 lm

自己係用3月免費果陣入，用鎚起手好舒服，無腦上頭又可以龍捲風打法打大範圍

ok嘅...
如果你係想傾金獅之前嘅怪點打嘅話
雷狼後練juno再之後先係啲更新怪所以煌黑應該有鳩排
除咗鬥技之外其實我都係齋練怪冇速刷 因為我仲用緊天天天

弱個身打佢身其實幾安全

冇夢想先軟身
同埋佢應該講緊本篇

你講緊芒亨迴避有delay?
應該即時架喎

開始咗碌唔係即刻有i frame

PS4定PC?
PC係即時

請問各位巴打
不動衣裝同埋迴避衣裝點先拎到
google全部都係講改

real?

有無人試過著完轉身衣發現件不動衣要CD，係BUG 定係改左

我pc

迴避: unlock過所有上下位特殊競技場之後打過7隻危2
不動: 打過3隻危3

迴性5

thx bro

太刀煌黑打到8分尾就冇刷了
開始忙 少左時間玩
加上一齊入坑既朋友都冇玩
我係pc

我都係8分尾
不過我ta wiki rule
因為個放煙彈成日手忙腳亂fail

Gay
4JJ7 sGGY vFjE

我帶貓撞牆 無閃無煙

好好彩比我係空中打down左

你地刷TA會唔會刷到貓的短期催眠術先開波

我ps4唔會
咁樣刷我命都短幾年

我見唔少ps4 ta片都無
係pc d片先有

我唔會 好懶

右前都得，但通常係佢左前腳位打所以就左上角
睇到左後腳同左中落完電就切得

ps4一re要再入過好煩
有ssd都要load完再load 又唔係要破世界紀錄
pc好似有得鎖

搵到自己中意既野 同埋有自己既目標既野先可以堅持落去 唔係就好快玩完身邊既fd都棄得7788 得返d真係有熱情玩既人

終於好感動

要刷就打活動果隻，殺激黃金獅有違我中指囉

有無巴打分享 貫3裝黎參考吓

PS4 轉唔轉會pc 好
畫質好似好好多
但係啲珠/裝又要再打過

3煌黑加2冥波gamma好似都好低傷
岩岩用水輕弩射金羊 1粒10幾傷

cls 第一場4人恆星6分半 我諗住抑制唔到拼輸出咋

Sor第二場貓咗

你就係用爆破太刀個個? 我諗住第一場鳩打咋 反正抑制唔到

nexusmod幫到你

係唔集慣打多人

dum煙霧個陣唔記得禁signal 睇住個盾斧同飛龍博鬥

你地兩個名我已經責哂下小器薄

其實我場場有帶煙霧強
但4人冇貓好似會照追，之前條龍已經退縮一次想搏撩佢落黎

你用大劍好勁

LM

同目標差少少
不過基本上冇失誤就算

到練juno

刷緊魚 你地用咩打最快？
我用散彈要5分鐘 佢d部位好似好難會心到

雙刀好撚高攻喎

又係時候post呢段片

重點係要起佢d皮硬化之前鎖死佢
開波個陷阱要放起佢降落位置後少少
條魚跳出來嗰陣踩炸彈+起爆龍彈, 跟住射多兩槍就會流口水硬直
流口水硬直會向後行一步, 跟住就會踩陷阱
之後射到咁上下就cap得
不過做唔足呢d野都無乜所謂 最多變分半-2分鐘

真 同敎練打得多都覺得自己有少少進步

以前ps4唔會
宜家pc有mode可以長駐短期催眠

有冇巴打有笛嘅裝分享下
想整一套攻一套奶
唔係好想玩啲大路野

我無水輕 用冰牙龍得唔得

可能試下煌黑輕弩?有得裝重化應該拍得住水輕

PC玩弩有冇得禁實射
玩到隻手好攰

用mod開1蚊店買返

Steam 個controller setting好似有得較
但我玩左成粒鐘都唔知點work

我冇用手掣玩
手掣調合冇mouse macro咁快

如果用logitech好似macro有得較按住重覆,但係左右鍵唔知改唔改到

原來我有水輕 但無哂赤龍材料刷屬性裝填
依家有咩方法可以拎到材料洗強化
洗左40次用哂d材料都無屬性裝填

thx bro, 我今晚再睇下點set先

依家有無方法拎到赤龍材料強化

龍光石？去煉金婆婆度分解啲武器咪得

分解哂

用冥赤啲材料煉啲武器出嚟，然後再分解成龍光石

就係用撚哂。。。 覺左70次都唔出

可以唔save重洗
30次都洗唔到就唔應該save
不過你save左就等星期5刷素材
煌黑同赤龍水dps都唔係差好多，唔係主玩輕弩都冇必要特登整一把

要save&load
好似話你一路揀積蓄能量既話 覺醒出來既野會跟一個固定既list, 直到你揀一招技為止
如果覺左好多次都無嗰招技 就load save跟住求其覺一招之後再洗過

星期五出番就到時先搞啦
我都係用黎打熔岩魚刷強壁 依家3分鐘場

Ps4有無人一齊打熔岩魚刷珠

code？

魚刷唔刷到r12珠？

好似唔得 未見過
我用嚟刷強壁珠

唔得

想請教一下
尋晚砌左套寒氣大劍
頭用新冰牙
手用煌黑 (因為有3攻)
出挑5 見切6攻4 (著裝攻6) 拔刀2 (第一下100/110%, 跟住真蓄都有40/50%)
因為而家未出返赤龍所以未洗齊技
第一格用冰咒 其他4格應該點分配好
無匠情況下銳5攻655 出90白好d 定銳65攻55 出40紫好d?

係咪仲有個歷戰雷狼龍刷珠任

Yes

Yupyup

攻6555/攻655銳5
另外配技2套
1套就冇拔刀百爆
1套就拔刀3攻7集中3超心3 其他隨意

今朝打咗50場毛都冇條

唔好話強壁 鐵壁都見唔撚到。。。

試試佢先

起碼100場

轉得咁快既

玩咗三日得一粒鐵壁
成日風化->兩格 黃色->KO珠 伏我

原來唔會出r7珠
陣間刷返熔岩魚算

咁快4個人嘅

雷狼最主要係刷r11 r12既珠

而家3/4

你套野整返個炮術5好啲喎

升中四了,還未有剛刃珠
是咪要刷上位活動任先有?

聚魔未夠lv打某啲怪
要熔山3件差龍脈重龍骨

如果團戰唔係TA, 其實真係唔洗咁高要求, 求其用住一把先都得

原來我猛爆4件都係差少少料

狂洗雷狼就乜珠都有

我心眼剛刃都係聚魔出

咁好彩

雷狼唔出1-2lv珠

讀心game，你愈想刷就愈冇，一開始打熔岩魚係想要心眼，打左10場就出左強壁強弓，但打左幾十場都冇心眼剛刃，就算鳩數去打其他，之後有日砌砌下裝就見到原來有已經打到心眼，剛刃又係打完素材出

我刷咗二百場差心眼 其他都有幾粒

果啲搵呀婆啦

出到啦屌

恭喜

加油 好快會出到

刷多陣條垃圾魚再試下打猛爆砌校服算

【お知らせ】2020年8月28日(金)21時より「デベロッパーズダイアリー Final」公開決定！

最後大型更新了

ps4 死ser？

最後出埋條黑龍先好完呀
雖然想打祖龍多啲

至少都冰咒王 黑龍啦

mhw2見

好事黎, 唔好拖咁耐更新個mhwi拿拿聲調番d資源開發新作仲好

放心我收到風一定係黑龍

下集可唔可以PC ps4同時出

最後秋季果個？

係啦 隻復活魔物
再睇下佢會唔會有多一隻半隻 同埋啲歷戰王掛

補lin

希望最尾唔好好似煌乞一套裝武就算咁唔襟農

一次過開放d農要素，例如d珠唔駛勁，俾d奇怪組合，鐵壁強壁，剛刃快磨，增彈砲術，心眼攻擊之類上位頂班珠都未有複合

同埋歷戰王停咁耐唔撚係到最尾都得一兩隻怪

會唔會交代番冰崖上條鋼龍點死

好似唔係死，係脫皮

凍死

變咗做冰呪龍好似係

希望可以好似olay神咁final都分幾個ver.

噢 原來係我get錯?

屌
糞驚

唔會出2啦 等dlc

裸跑?

應該之後都會繼續出歷戰王既, 佢個developer diary係講新怪姐之後冇新怪都可以繼續有歷戰王既
但最緊要唔好固定4人血同上位爛閪果D玩法就得

直播之後隻驚係咪唔會再更新 ？

想要貫通2散彈2
3lv珠霸4lv位好似好嘥咁

估下佢歷戰王會唔會淨係出ib啲新古龍?

87%

今次真係Final!2年幾既時間真係唔捨得

Ps5我估最快2022先有新作

好似話係冰雞同天地龍

收到風新怪係怪鳥

你調轉左黎講

無理由冇冥赤

新手入坑打完主線
宜家hr 16
有咩方向

打iceborne?

做衣裝任
打歷戰王

Final

岩岩先知打 八九六四 會轉做 ****

Ps4

街場打激金終於贏到

垃圾PS死SER玩唔到

熔岩龍最叻都係3分9秒，好慢

出輸出裝
搵奇面族幫拖
貓裝陷阱
應該可以再快啲

屌啊
希望出幾隻歷戰王
就咁改吓數據都好啊

劍神

出多幾隻啦，一炮過

打番一頭半個月你都得架

刷本篇珠果d 點解唔打歷戰王中分?
強壁, 心眼, 龍封, 呢D稀有珠全部都打到
隻野一場一定會嘔30粒珠, 再加完任隨機出多幾粒
等佢嘔齊30粒珠先殺/捉
一場一定係10分鐘內
點計個機率都大D

唔好意思 想問下USJ新任務出左未？

黑龍爛閪化 本篇爛閪系統回歸 齊齊抽武

點樣可以令到佢嘔咁多粒

最後 即係三個tier嘅m位外觀都會一齊開放？

通常我一開始上不動 撞牆 打佢一身先
之後要收刀 / 等佢轉區食野
佢食到大肚就會開始嘔
係佢身邊不停兜, 等佢嘔齊30粒就可以收工
佢一定係會嘔足30粒, 開道具袋數下齊唔齊
最後想殺, 捉, 直接走 隨你

出齊黑龍三兄弟既話幾閪都打

有黑龍骨架既話 等睇pc既mod整埋另外兩隻出黎 ps4 r.i.p

因為呢個任唔係必出風化，如果一場10分鐘30粒，咁預期值係一場6.3粒風化
而熔岩魚必出2粒風化，如果一場2分內，10分鐘就打到8粒
不過如果熔岩魚打得唔夠快，咁就會輸大凶賊
之前用火輕打一場都係6-7分鐘有20-30粒，個人感覺唔錯，順便刷齊1lv珠，但大凶賊打落麻煩過爐岩魚好多

我見發光同老舊都會開到強壁
另外仲可以抽埋整備珠
呢粒珠又係雷狼唔會出

想問下，最近轉職左做太刀狗，google過攻略話出完是但一刀就可以出看破，點解我淨係可以係出完縱斬之後先出到看破？

除咗氣刃3嘅3刀同小居合2刀中間唔出得
其他都切得，有冇氣都得，手制問題？

大肚嗰陣射閃光彈

有無人繼續刷珠
打咗成日都唔見強壁

隻鹿首精好難打

定係佢問緊成功迴避？
要有氣先得

桃毛獸就真

話晒都係本篇最難打之一
你咩裝

Glt
4aMH RGvp RPTr

佢送果套防衛裝

防衛裝得啲防技 打人冇力
你拎咗不動嗰啲未

有冇人一齊打鬥技大會

想問下拎不動衣裝改個捕獲雷噩龍前置係咪要清晒下位1-5*+奇鱗任

邊隻鹿首精?
特別任務果隻定活動任務果隻古代版?
活動果隻強制4人血量，至少歷戰王級數，難度同極貝並列本體雙峰

建議防禦堆到450或以上先好打
最後有不動衣裝同轉身衣裝
實在打唔過可以叫人幫拖，隻野for多人打

一定會大改，以前既攻擊方式單調(到了4代算改善左，但仍有改善空間)，而且肉質差到爆，祖龍金身強制彈刀，除非好似邊境咁
如果可以改到今次煌黑咁都ok

固定多人血量我都仲可以接受，貝爺果款都好玩
但爛閪果種16人集會真係好on9，冥赤都好過佢
宜家已經陸續有人solo到4人煌黑龍，老實講，冰原到宜家都仲未有當初本體貝爺果種難度既怪，我係有小小失望既，我希望以後出多D難度高既配信，比如歷戰激昂同猛爆，M極貝，但又會唔崩潰左成個配裝生態，又無特別野要逼D唔鐘意打既新手去打
最好就係個任務係純挑戰，最多俾過外觀你

hr63 雙刀
啱啱玩到開咗聚魔之地

而家用緊雪崩頭 衫
死滅手 腰
大馬士革鞋
巢穴暴風刀

想請教之後目標應該換咩裝
google雙刀啲資料好多都改咗

利申pc

用水輕弩最快試過2分30秒打完, 帶陷阱打快好多

武器要刷齊3-5把帝王金雙刀
龍可以用煌黑取代

雙刀裝其實彈性好大
最泛用應該係帝王金+冥赤全套
但如果隻怪唔夠食屬，會出冥赤猛碎3+2
煌黑雙刀就會出冥赤冰咒3+2
如果想玩得舒服可以出四件溟波γ裝，耐力會好襟用

姐係我可以用住而家呢套去刷？
因為而家打mr歷戰都有啲吃力
想話會唔會有啲過渡期嘅組合用住先
thx bro

唔洗過渡
等星期五直接刷冥赤會快啲

大咗麻陷同地洞，有時衝埋嚟/吐痰避唔切要食藥，嘥咗啲時間

岩岩跟佢砌咗套物理爆破
好順手同幾舒服下 但傷害一定冇屬性咁高
我自己好怕玩冥赤套 扣血好難頂

好嘅 thx bro

畀條龍開到大反而仲快咗

套裝可以直接等星期五整冥赤套
團體活動黎，組團有人帶唔太難打
不過整完如果無客制吸血可能會唔習慣

武器就帝王金 (龍屬可用煌黑)
不過絢輝龍得返一日比你刷
而且好讀心，經常刷唔出想要既武器

另外而家活動有得刷磨刀魚鰭
諗住玩雙刀最好儲定D
強走藥可以去阿婆到用蒸汽票換

我而家都用緊冇屬性
睇下跟唔跟到先
thx bro

唔該晒解答我嘅巴打
玩咗兩個禮拜到都仲係好多嘢理解中
我會再研究下

有兩下真蓄打唔中 如果唔係就一定5分

磨刀魚鰭係咪 ＂那條魚鋒利的嗎＂呢個

係
仲可以順手刷埋活動SP票整外觀

雙刀要輸出高都係要玩屬性
玩得屬性都係用帝王雙 (OR 煌黑)
斬味好短成日要用剛刃鎖斬味 (除左火屬同煌黑雙)
唔用魚鰭磨刀會好晒時間

我臨尾兜割都刮唔中頭

呢個任都有sp票出？

活動期間任何種類既任務完成都有機會出 (應該係)
著埋套衫就易出D咁解
要刷SP票最快就做活動任"美麗的東西會凍傷"
幾十秒就一鋪

Hr 55 一隻歴戰王都未打過冇朋友係咪唔使打爛西龍

身上有整備LV2,兩件衣裝都各插粒整備珠
是咪同個身有LV3一樣?
等各位大佬解答

睇你咩衣裝
要著係身上先會有效果
如果你係耐屬/滑空之類長時效既咪係

著住嗰陣係lv 3，除咗咪變返lv 2，所以有大神著滑空衣，一嚟跳高啲，易啲騎乘；二嚟滑空衣嘅維持時間俾大其他衣裝相對長啲同CD最短（刺客衣裝為持時間最長，但除咗行得快啲同喺魔物發現唔到打第一下加攻外，冇乜用）

未打過... 咪去打
你講上位爛閪?頭PO有教 打街場夠

4代果種金身ok既, 剩係怒時金身同埋胸頭唔彈
2代果種全身金身真心垃圾不了, 逼人用粟米銃開炮/擴2炸
但出黑龍冇金身唔驚啦

想問下雙劍 體術係唔係好用過耐回？

我個人認為: 耐回>跑者>體術

不過飲開強走藥
無用開耐力相關技能

強走+1
出埋道具3,剛刃都食得

體術>跑者>耐回，睇你跑多定碌多
雙刀好似冇咩人用耐回
體術3+2跑者 食強走/菇就接近滿

刺客衣裝其實唔係偷襲既話件衫係唔會爛

如果聽日想打冥赤
係咪要清咗呢個任先

Yes
打到落第2層佢開大就會完場

耐回>跑者>體術

雙刀對體術既要求相當低，唔似弓要用滑步黎蓄力，雙刀滑步只係用黎位移同避招，冇必要係咁出

基本上強走+貓飯做配搭既話係1級體術都唔會出，出左相當浪費

跑者其實個影響都唔係太大，平時都唔會出

耐回就係強走，飯都幫唔到既，氣回越快，就越快返去鬼人mode，所以有好多人都會出耐回

快啲清埋聽日刷冥赤武器、大剛龍石（洗技）同防具

強走藥唔係冇耐回效果咩
強走藥好似只會有2lv體術同1lv跑者效果

佢咪就係話耐回係強走比唔到

個人覺得雙刀唔太需要體術，一般都係用圓圈追怪

而家用3煌黑+2溟波y, 條耐力好襟用

龍屬玩3湟2溟波真係幾好
其他屬都係玩5冥赤 不過玩得唔好貪刀唔係好易死

利申:雙刀撚

我岩岩轉玩雙刀冇耐
玩過5冥赤 成日見到自己得返半條血就好不安

可以下個mod睇下仲剩幾多刀先有得回血
怕死可以客制2回不過唔建議

Hunterpie個helper 唔好用啦
銃槍 斬斧同雙刀真係玩壞手冇咗都唔慣

宜家重有冇得打黎明武士票
強逼症想打返個外觀

收到風係黑龍

真, 我uncle成日同三太子打麻雀佢都聽到話係黑龍

有餘位咪出但唔係必要野黎

On9仔如某wil程度先會雙刀落體術
可惜隻game得體術早氣珠無跑者早氣珠

驚已棄

有餘位都係耐回
現在食強走同貓飯入，鬼人mode已經好襟玩，除非miss到仆街唔係鬼人強化bar係長滿

冇耐鬼強斬同鬼強轉，都有8成dps，一個3秒法則既空檔間回到幾多耐直接影響生存力，冇耐回唔確保可以下一個3秒可以夠做一個dash，即係開到鬼人都未必夠閃避係街場友成日死既主因

所以真係只有wilwil之流先會入體術

Monster Hunter World: Iceborne Developer Diary: The Final Stand
HKT 28/8 19:00

終於到我

幾多場 我就黎100場

仲以為呢粒好易出年幾前打完冥燈籠之後呢幾日先玩返

辭職唔做嘅監警會英國專家Clifford Stott回應香港警察嘅言論：

「1. 睇黎香港政府，包括香港警察，對啱口徑去攻擊民主運動。」

「2. 我地對呢件事並唔意外，咁就可以重寫2019年嘅歷史，將示威嘅羣眾包裝成唔理性嘅暴徒。」

「3. 呢個策略包括將啲暴徒講到被犯罪份子控制，演譯到被外部勢力資助同操控。根據我見到嘅證據，咁講係遠離實情。」

「4. 作為羣眾心理學家，我覺得咁嘅理論埋沒整場運動嘅基本原意，攞黎掩飾警暴。」

#大概係咁解
#雖不中不遠矣

原Tweet：

唔計 冥赤裝 因為扣血易貓車
玩弓同雙刀等等打屬性既武器
用咩裝會高功?
3煌黑 2溟波y 有無人用?

刷咗3日半 無計幾多場

屬性攻既話4銀火？
3煌2溟我覺得係龍屬先勁因為佢自帶龍屬強化

主要係前面輸出夠佢直接轉龍活性就唔會飛，咁會慳好多時間
第2次飛通常就係佢唔發嬲個陣時，咁就可以打佢落黎

有冇人刷珠？

新手ok?

冇問題

加psn ?

amyeung216

唔洗加psn先連到機㗎喎
入集會所code咪得
始終連登有風險

phase1第2次ele break直接轉mode唔駛飛
可唔可以大技前殺死就睇造化了，有人軟手就會快好多，我成日為軟手俾連hits死

Glt
4e6D rKsB db44

集會所滿員我都冇辦法

你係邊個太多人我分唔到

有冇人可以carry金火龍活動

Sor 無mon po 打再加

ok

係咪打大兇歴戰王？

終於 感L動

5分半 多謝大神carry

你carry至真

極貝4區招拍地再壓落嚟好難避

仲好講3把物理把到我好撚挫敗feel

有冇大神幫我個fd過煌黑
3QdthruXFu2n

完場畫面幾型

唔夠人就入glt

師兄禾啱啱買ice borne

唔洗急啦 最緊要快

冇咩事我都係打完啲歷戰先開M 位

刷金羊竟然出到粒強壁珠，唔洗去打魚

sor

第280隻先開第1粒挑2

有你推屬性就夠

我差
痛擊體力
耳塞2
匠2

痛體唔難
但下面果2粒真係祝君好運

mon hunt真係第一隻game令我想開外掛

不過最後都係忍住左

想問我未做完個冥赤龍調查 聽日個冥赤活動有冇得打

冇

你呢把咩大劍黎

對唔住大佬下次唔敢了
會換把雷屬既入黎

猛爆碎龍

原來已經去到22倍
我當年玩個時都係12倍攻左右

儲左10石抽唔到就棄

依家p&d搞到點我記得曲藝之後d倍率通漲就開始痴撚哂線
之後要出d濕鳩系統唔比你轉珠平衡返跟住就無玩

岩岩上網睇，而家每層D怪血量都係億億聲

最多都係打21億但d怪技都係要抽新寵先有得打，咁多年課左冇十萬都八萬仲係唔俾人爽刷，好柒冇癮

今晚就知最後更新係咩怪，巧期待黑龍😍

蒸氣抽左十萬都唔出一張金票係咪正常

之前有巴打話有新刷珠任會唔會今晚講埋?
搵唔到有關於刷珠任既資料

連登有無savi團

起個兵器場到打歷戰炎王/炎妃/鋼龍
必出3粒封珠
今晚未必會講 但應該下個新活動會開放
依家刷住雷狼先

風暴棺材/滅日/我的高貴靈魂

唔正常

反而想知隻歷激金有咩特別, 成廿一萬報酬金

除左每日必出個張就冇再出過

好

快啲到今晚八點

條褲除左兩日就黎凍親 可唔可以快啲到8點

咁不如打雷狼龍。。。

終於有得打火龍慢慢刷裝

炎王都打得過 炎妃鋼龍就算啦

其實重弩個盾 要點先知佢可以擋到d咩
有時擋到有時又擋唔到咁

雷狼果塊爛地不了
兵器場一大片平地仲唔洗轉區正
但炎妃開大會唔會燒埋camp

仲玩緊 而家完全跟唁到d進度

lm for tonight's update

聽講怪物仲有2個空位未用
一隻黑龍另一隻係咩呢

赤黑龍
私心想佢出嵐龍 好靚

想佢出黎mhp2g隻撚龍 唔記得咩名

雪山白色既 亞種係紅色

電龍?

係咪兩隻都係今晚講
另一隻咪天彗囉，super

FULU FULU

人地叫夫魯夫魯好cute囉

電龍係x果隻樣衰野

唔一定講, 個空位亦都唔一定會用, 只係有可能有多1隻姐

我最後一隻玩嘅mh已經係3rd, 打後果d冇玩過唔知

又去左6萬

特大龍脈炭
真鎧玉
真龍光石

今晚七點有生放送講最後一次大更新

有無拔刀大劍裝分享下
宜家係m3 ，無乜珠

打冰咒之後先有真正既拔刀大劍裝

中文版

希望有歷戰王冰咒

近排不停救難幫新手過任仲有咩玩
幾時有新野打

時間問題

天彗龍啦

唔知到時有冇人會裸跑呢

出野豬王

LIVE 開始

黑龍啊屌

真係黑龍

黑龍

都話啦

咁既話可以轉隻色出埋紅黑龍同祖龍
又可以玩到幾個月

10月1號 黑龍

10月1

如果係HD嘅修雷多城就正

其實一早估到晒

貓貓有黑龍cosplay

裸跑哥呢！！！
遲早5個月 我對你唔住

黑人特權階級

BLM, 咁都出個黑人NPC

地震震出左個古城

新技
輕重武都可以一擊軟肉同掉彈

黑人屠黑龍

隻貓搞乜

把弓型到呢

貓貓好q

極意

鬼怪event

隻game就快完先肯改軟化

可以煉強壁了

歷戰王冰咒

出歷戰王冰龍了

尖叫雞

冇歷戰天地龍

萬聖節aibo
好似幾靚咁

銃槍已經就快氣絕身亡先嚟話改

會唔會一出又比4把煌黑輕弩撚死

希望可以難啲 打完煌黑打咩都冇乜感覺

我唔洗再刷溶岩魚啦

個人覺得冥波王仲難過煌黑

大家有黑龍打要多謝野豬

飛翔爪又強化
如果輕武器都一次軟肉
咁我雙刀仲有無需要特突昇龍駁口水硬直

真
仲要個陸珊瑚場閪到仆街

pc撚想玩風暴槍

又話新大陸，去邊度黎座古城啊

空降

CG

冇壓軸既新龍同埋新trailer

行得太前

其他古龍唔出歷戰王？

哭了
希望快d出下隻

搭船去座城

早膠

有冇睇㗎 舊大陸公會請你返去舊大陸古城幫拖呀

最尾條片幾感動

最後段片總結得幾好

睇完好唏噓

阿特蘭提斯

幾時出繼集？

食住BLM個勢 最後一次大更都不忘出個黑人

匠V 達人V 耳塞V 痛擊III 超心III

本身以為壓軸會有條片比隻新野既剪影我地望下
或者順勢講下個DLC/下集
睇黎要等到11,12月先有機會講了

話咁快就3年 打埋黑龍同歷王可以封盤了

要等到支那國慶
如果出紅黑龍同祖龍既話會唔會整埋專用field

嗨

啲護石有排搞了

G

出得黑龍
就整埋紅黑龍祖龍啦

耳塞撚福音

祖龍同黑龍同一個場唔洗整啦

最尾條片 一條條龍

留比ps5

嗰d俾人解咗包係咪唔出
蒼星冥赤強化

有冇冥赤團？

套艾露貓裝

最後更新了
小妹睇完眼濕濕

2018-2020垃圾驚終於要迎接終結
喊出聲

唔撚係掛，大陸班人死架，劈左蒼藍星去新大陸做開荒牛都要召人返去做工具人，個公會會唔會19得濟

蒼藍星都係俾人欺壓既打工仔

舊大陸d獵人已經好多年無上線

蟲棍終於可以兩下軟化

May the Chickenmui be with us

要請都請邊境個班啦

要3 lvl 位
但係蟲棍到時打唔岩位唔夠hit 係咪都要兩下先軟化

睇完條片哭撚咗

有無link睇返

游哂黎新大陸

設定上煌黑唔係勁過黑龍架咩？

btw 有冇人同me一樣 次次打到條龍跛腳 都唔忍心殺

軟化增強要放粒珠先有？

no 黑龍傳說係滅世 毀滅上古文明

佢如果肯用舊大陸世界觀+新大陸系統出一套新作
我幾多錢都買

係

今晚唔打mbon打返mh了

真哭撚左

滅城姐, 同埋只係傳說黎, npc好鐘意吹大

傳說都係用得最多筆墨吹ge傳說

廿一萬+天鍊金卷既歷戰激金獅係2日限定過左就冇

咁就過左兩年

Usj呢

冇赤武carry的日子

更新埋就再冇垃圾驚玩啦

唔知個套裝技會係點呢

cls
迫人爆肝

翼腳店地好似變左六肢黑蝕骨架咁

糞G
唔出齊啲歷戰王就收檔

竟然唔係浮丘龍有少少失望

真, 改下血改下攻擊力都唔肯

歷戰煌黑
歷戰王黑

有歷戰激金打?

9月5-7

棄咗一排驚
呢個係咩嚟

睇完條片真係哭撚左打完黑龍反去打GU算

有呀 咪嗰條無會心弓嘅撚樣囉

報酬天之鍊金票如無意外鍊R12珠

有講係最後一次更新？

有

應該係整過套γ裝難

最後一次大型更新

希望之後應該會有細更新出吓歷戰王

v15.5

唔再出收錢dlc?

應該唔會再出新龍 專心出新作

Mhw2喇仲dlc

mhw2有消息？

有無大大可以講下當年打黑龍有幾咁難？
利申mhw先入坑但聽返以前黑龍三兄弟d bgm j撚到虛脫
想像緊個陣打佢個種絕望

仲諗住轉玩pc添
依家索性等新作算

冇
收到風整緊

出黑龍

屌 要用技位

umm...初代2代唔難攻擊太單調得肚壓同爪打到你，成條龍就係移動肉靶悶到嘔
到4代重製左正常番，係攻擊高中一下都冇血剩咁，但冇話咩絕望感

聽住個bgm配埋條回顧片 哭能咗

有冇曲一齊打煌黑龍
個save變咗5月8號喊咗出嚟

有無人刷冥赤

最尾睇到喊

到底Zen 3出先定黑龍出先

唔係話黑龍10月出咩

用返同一套system 出多40隻怪就下一集啦，2年夠整啦

下集加入海戰

當年祖龍好似係某血量下要用大桶爆，銃槍砲擊，擴散彈先打得入

受身珠係咪愛黎防真蓄超解飛圈斬飛身躍入刺呢d打到仆街既tk技

PC版隻獨角祖龍

紅電mode
又唔係難，係襟打

冇記錯係60%-10%血量強制金身全部位肉質10彈刀，糞設計
4代改做怒後金身同胸頭冇金身合理好多

唉諗住有蛇王龍 天彗龍 黑蝕龍 之前又話地圖推斷有蛇王龍 又話出曬歷代封面怪 冇啦冇啦

打極都唔死
精神攻擊
問你怕未

紅黑都係 變左超硬肉質 不過都要屈服係擴二既淫威之下

佢招大技中左連個人都直接消失埋貓車都冇

今次mhwi既最尾竟然係返去
會唔會係暗示下集既舞台係返舊大陸

一次過出哂d龍下集唔洗出啦

冇理由嘥左d新map既，穿梭下囉我諗

舊大陸(switch)

你驚capcom有錢唔賺咩
實出新架喎

邊境個3隻 d bgm好震撼

其實最尾個part最感動唔係d龍
係d人 玩家相
因為mhw識左一大批人 但陪我玩最多個個走左

咁又幾sad嘅

個黑龍trailer內容出得咁急咁無勢

MHW 出左兩三個月之後走一批人 到E家得番我一個玩

等ps5新作囉

索系獵人等8年都係咁等 ...

受歡迎姐
煌黑龍勁好多，設定都講到明係最強古龍

仲有
連神明都懼怕既最強古龍係紅衣男講
雖然官方無明示，不過好明顯白禮服少女係祖龍，紅衣男係紅龍
兩條黑龍強化版自己都話煌黑龍係最強古龍

仲有我...

係咪呢隻
呢d特殊既擊殺效果好正

我個fd堅持唔玩索系 我自己就係索系 呢世都無緣

Zen 3係咪冇乜機會10月前出

係10月前最多出新卡
zen3 要q4先出
大約下年先有貨

我記得自己當年2G打祖龍係用粟米銃+爆彈打

睇嚟要用老爺i5屌黑龍了

我係mhw出個時順便換ps4，叫我玩個個fd玩到貝貝已經冇玩

佢d fd有留低一齊打，但係佢地玩好多其他game 唔係成日玩mhw

但係我因為時間關係少玩其他game，係咁玩mhw， 最後係同連登仔玩得最多

多謝咁多位巴打，由唔識玩到而家可以幫人破處

+張3090就得啦

PC有無人

想喊既係
就end game都未打到攻2同匠2珠

匠珠 係垃圾

聽日要返工不了
聽晚先得

就endgame都無打過公義返嚟+1

我送咗當打咗

我啲fd都以為係好似dark souls咁爆完機就係算之後全部棄哂又話係咁重複刷同一條龍作業感好重

講真如果為爆機就唔應該買mhw

carry小妹?

首先要分清楚兩樣野, game入面既描述 同 設定
MH響game入面一向都鐘意將D野吹得好大. npc,裝備描述,素材描述,詩詞都係用誇大/文學藝術性質去寫, npc同首詩就話黑龍可以滅世, 素材你睇下煌黑隻翼佢甚至話撕裂時空, 所有野目的就為左營造一種傳說感係一種渲染手法.

設定, 關於禁忌既設定為左保持神秘一直官方都係冇公開過, 直至上年既15週年展覽先第一次公開禁忌五龍既設定同設計理念. 而又再響之後出過一本訪談書有更多關於禁忌既設定. 以上兩個先關於真正官方對禁忌既設定描述. 而當然裡面係冇提到煌黑龍係"最強古龍"既設定, 呢個純粹係npc紅衣男吹出黎. 再舉多一個game描述同設定不一既例子, 祖龍佢有個朵係"全部龍既祖先"之類, 出處唔清楚但應該都係npc吹出黎, 所以以前就有好多人話祖龍一係設定最強啦咁. 但個訪談書講到祖龍就話, 個祖字其實係代表年老既意思, 祖龍只係一條上左年紀既黑龍冇其他意思, 呢個先係設定.

所以兩者唔好拉埋一齊講, 甚至白禮服少女係祖龍紅衣男係紅龍都只係玩家FF出來, 設定係無呢回事.

叫我玩mhw既朋友仔都棄哂驚lu
好多連ib都無買，得番我一個玩
我又一路都無同過呢度巴打連機，ib好似大部分時間都自己玩

不過mhw真係利害
除咗細個玩cs1.6我都未試過咁長情玩一隻驚
我平時打機都係玩一周目就封碟

由唔識玩到慢慢玩下TA，過程真係幾開心，好有成功感

芒亨世界第一

係我心目中上左神枱

你同p巴咩關係

我冇同過依度啲巴打玩
亦都冇同過朋友仔玩

請問有冇巴打可以帶打冥赤龍
頭先同個fd 兩個人打
先打到第二層就夠鐘

利申pc

我都係 IB自己街場玩多而家斷斷續續咁差不多玩夠1000個鐘

code?

我呢d係9up姐, p巴果d係分析武器連技裝備技能既essay黎有營養好多

點解唔入街場要2個人打?

唔係集會所先有得打咩
唔好意思我地新玩

Pc8Ec&JLMpHP

係咪呢個?

咪去人地個集會所

依家應該夠4個?

係喎
我而家先知有得直接搵條龍嚟搵房...

我都係1000粒鐘

破哂我steam / ps4 遊戲時數紀錄

無朋友
人大左d frd淨係玩下動森fall guy
Mh對佢地黎講開始太hardcore

就endgame 先入手左iceborne

特射2正一垃圾珠

好彩套裝唔洗攻2 最難粒挑2都已經出左

煌黑唔係勁過黑龍咩

多屬性好似屈d

有無ps4 code

玩咗970粒鐘
大部分都係IB，W個陣打完冥燈就棄咗
應該揾唔到第二隻驚可以爬到頭

最後更新lm

黑龍個種傳說鋪墊 歷史背景 敵人襯托 完全爆曬煌黑龍
禁忌種之間邊隻強官方就唔會同你講明 但憑上面呢d野我就覺得黑龍個boss感強好多喇

好似呢個bgm 1分鐘收錄左黑龍傳說個首詩咁
當數多的飛竜盡為其驅馳之時，傳說將拉開帷幕
當數多的肉體被撕裂，碎骨吮血之時，它便會出現
塵土為之燃燒，鋼鐵為之融化，水流為之蒸騰
風起雲湧，草木荒蕪，熾烈重生
其名曰，米拉伯雷亞斯
其名曰，宿命的戰爭
其名曰，無可避免的死亡
若有喉便狂嘯吧，若有耳便傾聽吧， 若有心便祈禱吧
米拉伯雷亞斯，天地為之顛覆
它的名在空中呼嘯
天地為之顛覆
它的名米拉伯雷亞斯
它的名米拉伯雷亞斯

比人個氣勢真係差太遠

重製2G同P3

從來沒咁講過 ，但設定應該黑龍強d

禁忌種
巴打你走先

女王蟲 奇面王 怪鳥 粉紅屎忽 砂獅 浮岳 水龍 鎧龍
FF下都覺得正

最後想講iceborne冇崩龍真係冇feel
話曬都係雪山final boss

我果d根本唔算係分析，係帶有私心既一己之見同人打下牙較就得，一個patch改下d數據即刻變廢話

呢d講沿革既史料性質要真係好有heart咁跟隻game先會隨時拎到出黎講，代代適用又可以培養芒享撚既入坑性趣，咁樣先叫養份高，唔好怕醜keep住去

而且我入夜一打機就乜都唔理點有裸跑巴你咁有心機

巴打
應該揀邊把武器先

哦 原來可以拎4把

唔該晒兩位！

如果已經開左武就算
佢獎勵既第一把武既種類一定係同你用緊嗰把一樣
通常未打過就刷把水輕弩出來先 無就是但揀把你熟手既

係咪狙擊弩 水

係 有興趣可以整兩三玩唔同彈
跟住覺醒洗屬性彈裝填數III 其他攻擊

而家開危險3調查任都好耐先有人入

有水輕弩之後應該刷得快好多 起碼會夠傷1回殺先
之後你再慢慢儲龍光石同其他武

好嘅
一陣再研究下輕弩點玩

本身諗住練熟一隻武器先
但睇黎要練一遠一近先得

再一次唔該晒2位

永久懷念5000個鐘油雞

好撚難洗 係咁俾攻6我 使唔使換把新嘅洗屬填先
邊條契弟諗到洗武器咁on9

未save既話quit左佢再load返
如果你一路唔轉技既話佢會有個固定list出入面既技比你
洗完發覺無嗰招就是但換一招落去重新洗過
同埋未洗到你想要嗰招之前唔好加其他技落去, 把武愈低lv愈易洗
洗左裝填數先 之後反動或者裝填 攻擊呢d公廁技最後先洗

流程應該係
洗技-> 累積10幾次都未有嗰招 ->load save -> 洗技->是但揀一招先->再累積

聽返日文好feel好多

save咗 洗濕咗個頭
我都見人話低lv洗啲特別技先 太遲睇
聽日再洗唔掂整把新嘅用mod隊龍光石
拎徹打冥赤好鳩悶又冇力

屌你隻傻鳩八爪魚點睇都唔會有份啦吓話

LAST一隻出浮丘龍實俾人屌死

今晚無場？

希望PS5會有MHW2出晒新舊大陸$1-2k我都肯埋單

想知

要重新刷珠

嗰任幾時出？

希望啦

你都幾等得下

本身想轉pc係想玩mod
同埋以為mhw有排先完但係依家都就完
咁廢事又曬錢落去

其實點為之完？你求奇搵隻買斷制既可連機實質單機game都係完左架

佢出完條黑龍就唔更新
咁佢唔更新我就當佢完
就係咁簡單

可能付費更新呢

多謝巴打carry

好有feel

10月就可以唔洗刷強壁剛刃

我刷到你先講

mhw 其實都唔算索系
有pc 有 xb

叫左好多次佢都唔肯玩寧願玩返3ds

有都唔會多囉
mh系列最大特色就係而家201x年頭隻隻驚都咁猖狂地賣dlc同賣課金抽野之下
佢仲可以keep住係咁出免費更新（有料果啲都係飾物髮型家具）唔破壞遊戲體驗

如果佢出付費更新實會俾人係咁屌（雖然都係會買）

應該唔會出新野啦 有都留返下代

咁佢明顯唔係好似連續劇咁叫完喎
佢現在所謂既完，係延續開發完成，完整左mhw+ib呢隻game咁既意思

呢度d巴打講完，收皮，除左一部份係戲謔之外，更多係隻game達到左一個里程碑帶來既感觸

營運會繼續，活動會照開，大把人會keep住玩如xx，4g，甚至其他game唔會更新，係咪一出就完唔駛玩？

呢個時刻反而係最抵入手既時刻，唔駛等就可以玩哂所有野

至少蝗乞仲有300日打
我想佢出埋d歷戰王同usj強化咋

宗教撚就最鳩麻煩架啦

由佢地攬住某個平台過世算把啦，三廠game講平台忠誠都痴柒撚線，佢地係鍾意日日夜夜j部3ds，j部ns而唔係鍾意打mh囉

mh呢種相對hardcore既動作game本來就唔駛恨個個現實朋友會長打，反而會幫你識到game入面既獵友，佢地留得響度多數都中哂毒，9成係好獵友好幫手

真 我由冰原出刷左兩個月珠、刷左好耐冥赤同打左成個月煌黑都唔覺得悶 屌 中撚哂毒

呢句真當年一出mhw都會日日同啲frd打，高峰期一個集會所都滿，而家嗰嗰都棄驚了得翻自己仲玩緊

唔計珠

明明冥赤都刷完武 唔知點解都會入場玩下

不過最戇鳩係個fd買晒討鬼傳god eater呢啲同類型操作game 竟你係唔肯玩mh

可能佢覺得啲野易打左好多 的而且確比係第一代係易左 食藥又可以行 又有肉質軟化同撞牆 但每代都有佢既樂趣既

討鬼同ge易到飛起唔同次元喎

我只係覺得啲動作好生硬 以前psp玩過討鬼 但玩完mhw真係刷新左三觀

反而我同班fd就算唔玩都會keep住留意活動當知道有新活動就會幾個返哂嚟玩 刷一排又會放返低 當有新活動又會一齊玩返 我自己有時會自己玩下 加加埋埋都玩左成2000粒鐘

其實“收皮” “最後活動” “最後更新”
呢幾種講法都唔係太正確

睇佢裝飾品煉金update就知
Capcom而家只係宣布隻game正式完成
所有功能正式實裝咁解

畢竟mhw唔係mmorpg
從來都冇保證過會不斷update

討鬼都還可以攝下時間，有主動技已經大大降低遊戲難度同動作性，個lock又撚方便過頭，做break斷肢體打幻肢根本係mmo玩法黎，配好魂排好技就係硬車過去

ge係連打擊感都做唔好比討鬼更次一班，大量戰鬥無雙化程度非常嚴重，個製作非常生硬其實個開發室真係半桶水，呢間野好興執人idea魔改然後唔夠技術力用女女搭夠，真係玩動作驚既根本睇唔上眼，就好似玩開英高好難接受code vien 咁

更莫論後面個設定同美術根基，mh呢part係跨張地好

討鬼我見個fd用弩打 係咁扔野過去射爆佢咋 好似好唔實在咁 我自己玩討鬼都好多年前 真係無咩記憶

Mh當年一出真係覺得好正

呢d on9都唔撚係打機架啦
你話無錢都話
真心中意打機既人邊部野有game想玩就買邊部架啦

刷解放珠打咩好

雷狼龍

最尾先黎解放skin仲開多幾粒豬，肯定成班友打完黑龍就棄game, 策略好錯

Ps4有無人刷冥赤

教練已經看破紅塵

珍，幻化本身就應該喺MHW嘅時候出

尋晚兩度入glt係自己開場，心淡game已棄

幾時先再有sale

冇code想入都入唔到

收皮既意思係少左九成人玩就真

d hunt office 唔做台柱真心冇計，我呢d dayday ot 8至9既返到去已經就打柴

same 等緊海綿大叔加

刷咗成個下晝終於出爆破冥赤太刀

入唔到

啱啱打到攰熄咗
今晚再一齊玩

始終都想練熟太刀
覺醒洗極都唔出攻擊V
累積咗8次都無
係我洗錯方法定純粹黑仔

所以要刷冥赤

無冥赤整爆碎都差唔多者

由攻擊I 1lv1lv咁刷上去就會快D上攻擊V

thx 試試佢先

pc有冇場?

我要振興pc屠龍埸
c3@uTKeQ&YPv

咩都打夠4個就打冥赤

有無人可以開聚魔 歴戰銀火比我刷兩-三隻

聽晚7:00會on請天票
再加你
辛苦教練做台柱

唔該晒海綿大叔

出黑龍？

回坑玩家
之前打到聚魔就棄咗一排，依家打到MR72啱啱打咗銀火
想問依家應該打咩好？歷戰雷狼刷珠？
好冇方向感

打黃黑龍先

順便加埋小弟

有冇人清日任

推

咁快收當點振興

縮？邊撚度縮
咪亂up

聽晚加，為九月頭啲任
準備下人流管制先

突然有野做

打到咩？

你知 我知 單眼佬都知

有大神帶就得啦

大神

Ps4刷陣珠再打冥赤

你自己開場，就有人入啦
放低code

大軍係我啲人
佢話唔知喎

ps4 Gay Lo召喚

求助過極都過唔到煌黑 ps4是咪可以入上面個code求助

係 你放啦

轉咗去glt了

你係樂?

有冇pc場?

你開

人間有愛

z8m+fTt6m3jR

有冇人可以開聚魔歷戰炎妃，無材料整挑戰護石

Ps4 版，請巴打求助

可於神秘鍊金的裝飾品鍊金中鍊出以下裝飾品。
(無擊珠【２】/強壁珠【２】/剛刃珠【２】/龍封珠【３】/強弓珠【２】/心眼珠【２】)

鍊金算了

呀婆表示：FAT FAT了

想問下個粒神龍玉係咪要自己出左第一粒先可以用卷換

code

而家開機，等等

搵人再開過啦 我太LAG

#BEM PTBw AHmZ

勇壯的彎曲角係咪都係聚魔拎？

巴打開左？入唔到你聚魔

Hello queen係你？

Cls得返20秒絕殺

太耐冇打唔知自己做緊乜

Sor斷網

但你應該夠整護石？

打完

想打埋歷戰角龍

無勇壯彎曲角

果隻角普通就得唔洗歷戰

I see, 但點解我引出來變左歷戰

因為你沙地lv太高但用歷戰角可以鍊金番做普通角

試下先，唔該哂

『モンスターハンター：ワールド』（ダウンロード版）
●価格改定⽇
2020年9⽉3⽇（⽊）
●価格
1,809円＋税
●CERO
「C」15才以上対象

『モンスターハンターワールド：アイスボーン』（ダウンロード版）
●価格改定⽇
2020年9⽉3⽇（⽊）
●価格
2,718円＋税
●CERO
「C」15才以上対象

PS4既話9月3號起有廉價版

有冇人可以開6lv荒地既歷戰黑角龍同我打

Pc

cls ps4都睇到自己打幾多血

求Carry

點撳？

求大佬carry

幾時carry我

教練

一直打唔死冥赤龍，如果唔用怨恨，推高會心效果會唔會好d ？而且我覺得自己打唔爆d 部位，定轉用赤龍水弩，頭先拎到把

上面果d又物理單挑又裸跑個個殺百幾隻以上要個冇時間打機既carry知唔知醜

集會所正常2回殺，你銀白裝就堆會心啦，護石出攻擊類嘅技
重有屬性強化一定出滿

用赤龍5件打，推完破壞王就帶唔到痛擊，有4x%超心

係呢套出怨恨冇用，冇理由炸膛唔食藥

風暴槍屬於特射傷害，基礎傷害已經大定，不論物理還是會心還是真屬會提升幅度都細，某個海綿試過用真屬會要開貓火先高5件赤龍推爆屬性少少

個增幅順序應該係屬性強化》真屬會》物攻》超心

所以你想原套再大力少少就推多級屬性，客制2屬性防止屬性封頂

想問一下
活動刷大細金個D任務
係咪要打晒咁多隻龍先可以結算計數?
可唔可以打完一隻結束任務?

可以

唔該晒
刷珠刷到悶
得閒去刷下大細金先

同問

屌。。 赤龍個頭成日都唔爆d撚樣成日都用輕弩無輸出

☆新たに以下の護石を追加します。
削撃の護石
耳栓の護石Ｖ
達人の護石Ｖ
超心の護石III
痛撃の護石III
匠の護石Ｖ

☆新たに以下の装飾品を追加します。
陽動珠【３】
受身珠【３】
削撃珠【３】

輕弩先易爆喎

其實唔關用咩武器
人又廢，啲珠又唔齊，仲要唔用重擊
用咩武都爆唔到部位啦
所以都係靠自己

利申，場場都係我爆翼背頭同心口

岩岩預到個死仆街入場掛機 屌佢老母臭閪 掛完10分鐘落去第3層連死3次 跟住出番去原來其他人都屌緊個傻閪話佢幾場都係咁

得㗎咩？
咁以後無得揸流攤

我又學到嘢

削擊？！姐係咩呀？陽動係咪姐係佯動？

削擊係強化飛翔爪軟化攻擊

個人傷害佔一定% (好似70%以上) 先會出資深獵人
你去幫新人打任務好容易就會出現

PC裝個MOD就睇到真好
不過PS4無比較就無咁易完場捉戰犯
係條龍隔離扮忙其實不斷空刀無人知

我依家就係想刷冥赤裝
第一次打先出咁多保命裝，驚死拖累人，依家打左幾次發覺可以收走換攻擊技

finally弓都可以一回軟

幾時更新？ 應該唔係跟黑龍10月1掛...

終於有工開

你點打的

打街場2回殺風暴槍係有用，但2，3層用返徹甲會有利d，第一層用風暴槍推陷阱一定係最快轉區既方式，2層爆完翼再開始ko，咁3區都應該仲會有最少2次ko機會，自己拿揑下盡量著燈時ko，有眠有麻可以用隊友正常都保底第一場就爆哂頭胸

不過總會發生隻龍著左燈俾自己ko埋，但係眼光光睇住d隊友仲響度斬手，咁會特別罄

有冇PS4 一齊刷赤冥

一開始用水彈射爆翼同背，個背係咁多個部位最易打，然後轉徹甲爆頭，盡量唔好第一層打暈佢。如果有人同你一齊爆頭，第二層個頭就可以完全爆曬。如果無人一齊同你爆頭就第三層爆，然後等佢臨界狀態用睡眠彈射到佢訓教，再放炸桶起爆龍彈炸佢心口，之後即刻返營地轉大劍斬心口，通常兩下真儲力斬就可以爆。得閒可以用毒煙霧球，如果你想一場過

如果ps可以用風暴槍，仲快爆翼

依家先知原來可以將2隻獅子撞埋一齊

車，姐係要打出芝心臘人
以為可以就咁睇

Olay??

尋晚刷下野用煌黑弓打滅盡，成85%會心1010龍屬食藥打佢都係最高61傷；比起冰屬800幾果d打低好多點解會咁

玩咁耐都唔知 點禁出黎

以後輕武器炎王手嗰粒3位珠好有用
單人就削擊多人就耐衝

因為juno唔太食屬

玩弓邊有位放

冥赤身A通強換削擊

太刀勾爪攻擊咁快
又有珠位放
變相加強

係，重武軟得又慢又耗斬味，收武又慢，插埋粒珠都係得粒糖

我想問逆上 1 同2刷咩會快d出？

有冇PC冥赤龍既場求carry

olay應該係個人同條龍調轉

隻game實在睇重啲珠
我太非洲 無心機刷幾百場
連啲散彈珠 貫通珠都未有
解放珠又無
叫我點打上去

今晚?

洗撚哂 徹甲重弩咪得

驚死迅3件＋爆鎚2

本身已經單放散彈珠,唯有衣裝放削擊

聚魔掘礦玩蒸氣用銅銀票，出好多基本珠
打熔岩魚/ 大凶賊，幾分鐘一場又有十幾粒基本珠
你話4lv珠就真係難出

lm等今晚打冥赤

光復pc場

清哂主線 支線 齊9成珠㗎喎
跟住打到800hr 都未有匠體

你指嘅支線係咪包埋調查任務？

冰咒龍套裝
風漂龍同慘爪龍的天鱗要點刷

琴晚突然有野做
今晚等我再振興pc場

就快999都未有特射II

同啊婆換

換唔到 要點開到出黎？

要有天之龍人券

通強散強食物理弓唔多有用
All in屬性加削擊睇來弓手必備

統槍都要削擊𨳒你
屈左佢做輕武

唔該想問下超心 達人珠果啲係咪都係刷返雷狼任

1-3lv刷上位
4lv先刷雷狼

lm今晚等carry

用返近戰咪得 無話一定要輕重弩

6點開咗陣
都無打垃圾驚

大叔幾時得閒加

想問是咪響聚魔見怪就隊，就會升到lv
想快d出歷戰同黑角料整護石
我d屬性護石差d歷戰料就搞掂

pc冥赤有人未
打lol啲台仔走場走到嬲

要睇隻怪係咩地區出

而家開

PC場:
3#8-3z734u2&

再開過
新pc場

今晚打赤龍

pc要人

成班痴線佬等你開飯

pc冇人啊

打極都唔出冰咒龍零玉
今日張天票又用咗

想問下每週任係咪全部人一樣
定個個人任務都唔同
我仲差一個有？？？？

佢而家日日都會轉任
係未一樣就唔知了

今日日任我係打3個活動、探索古代樹森林、Rank 8星任務、狩獵獸龍種同狩獵金獅子

一樣

仲有冇位？

估唔到有一日pc旺過ps4

Glt
3L2B EF2e AXDQ

你入我俾你打

岩岩夠四個算唔算旺

多謝而加入

pc又收皮？

-1

佢地根本一直做緊呢D野，佢講得岩

你用咩武? 太刀既話第4區千其唔好隨便見切

以前6,7年前赫拉既幾十萬已經算多

呢3個任務保底有3粒封印珠，而且冇換區同亂入

太刀
我係用碌避 一般應對係連碌兩下 但我成日捉錯時機

血量大增(2萬6)+傷害大增(16倍傷)，好似固定大金
其實個數據已經更動過一次，最初解包既數據係3萬1血+18倍傷(王溟波19)

GLT 個場得2丁友

只好多練練，唔得就試下裝迴3/迴2

次次見親你黎都係由舊reply覆番上黎

一時忍唔住

2日冇上連登

鬥技場冇得補彈
最好打嘅徹甲直接收皮

玩拔刀大劍

好驚到時出黑龍已經唔記得點玩隻驚

無新任
星期三，日先上一上

有無人打赤冥

我我我

我兩個人 你剩幾多位？

次次都係幾日先
有時差

買咗隻iceborne二手一開隻game話
：上市前無法使用伺服器 只能進行離線遊玩
點解會咁嘅

有冇ps4打萬福sp票

好耐冇玩，想問下點先觸發到冥赤龍任務？係咪連麒麟個堆野都要破埋先會有？

今晚冇glt咩

要完成特別任務 就會有冥赤偵查 打完就有得

見冇人我都冇玩

有fd想破煌黑處仲諗住叫佢入glt搵你地幫手

我可以幫嘅 有冇code?

等多一陣開

夠唔夠4個

應該唔夠睇下轉頭擺低code會唔會有巴打入黎幫

痴線棄哂驚？

入嚟GLT幫你

3Jcn 2vZM Y2tF

有無人解答到

Pc有冇場

我都搵緊場 自己一個無野打

打極都係得一張sp票

找亮點

我想問萬福料理組合係咩嚟㗎？

最近玩零解玩上癮
如果想砌到整備5又想大力應該點砌好
暫時用緊呢套但冇整備5, 冇衣裝果陣真係冇咩用

速刷好快
一分鐘一場

執花？ 我執極都冇

著普通萬福票果套執
記得帶地學同植物學

啱先喺glt等破處嗰位巴打真係幫你唔到，一次最多帶一個，你聽日再入黎啦

搵日真係要刷埋最後一枝保險酒
好似起碼有兩場都係差少少

咁捉埋企鵝，去12區個營，著隱身衣，行去後面隻爛船，好彩嘅一次過捉晒8隻唔使煩，走得快捉唔切就走去7區，跳落去前面個地洞（落到去有骨塚），再補捉埋剩低嗰啲。最慢都係1分幾一場（包埋飲熱飲同去7區）

款冬酒有啲麻煩，因為喺冰原14區要增生狀態下玩鋼索玩parkour 先上到去。可以上YouTube 睇下點上